返工係唔係浪費生命定做廢青先係浪費生命

翻工每日唔知做左乜就一日
一日又一日就一星期
之後好快又一個月
做廢青至少可以自然醒

本身就冇價值既野 係冇得浪費

唔知 我都諗緊

返工有錢，做廢青冇錢

The time you enjoy wasting is not wasted.

利申：連續十二個月無做野，其間二百日去旅行

有錢冇時間 冇錢有時間

做自己想做既野就唔係浪費生命

依家想去旅行都唔得啦

咁咪存下錢囉

做自己鍾意既嘢，自然會賦予價值，玩屎忽花都可以係有意義

我都想知
做左十年野
越黎越頂唔順返工

將來唔後悔，當下就唔浪費

心態

睇下你想得到既野 洗唔洗用錢換

你d時間都冇用

真
其實咁樣諗係會舒服好多

為份糧囉ON9

返工
好處：有糧
壞處：早起，搭車耐，工作辛苦，累，被人屌

廢青
好處：所有返工壞處都唔會有
壞處：無糧

睇你睇錢有幾重要，有人有錢，自然覺得返工可有可無，有人睇錢重，其他壞處加埋都頂得住

都唔浪費

條友真心想自殺咁係咪無悔一生?

唔知

返工一定遇到幾種人
弱智仔
自大狂
怨婦
唔返好過返

做廢青
因為無錢

無悔佢既意志，但有悔於佢既身體

咁今年你點過？